除咗而招同熱門 lihkg重有咩方法控制輿論？

[學術討論]喺香港自殺點樣死影響先會最細

是咁的 我啱啱喺學術台開咗而個post 點知唔夠五分鐘就畀admin移咗去吹水台
咁其實即係admin唔想見到嘅topic 即刻就會畀人移去吹水台 等佢極速沉底

極權lihkg

討論點自殺
早排咪又係有個絲打咁出事

俾個女人嚇到咁

連尼住係唔係男人嚟

首先你個topic本來就唔學術 唔通真係舉例論證點樣自殺最好 到最後個post都係變鳩up大會 移去吹水台好正路 不過我覺得移去創意台仲貼切

再者你個post講自殺唔通比佢上廿日熱門 等啲兒登細路學點自殺咩
嗰陣個濕疹絲打已經死咗 點知你係咪又想死 你喺連登開完自殺post去自殺又連累巴打絲打心up又連累連登 唔del你post咪已經係言論自由

不過睇你都係借開自殺post 嚟搞屎棍架喇
係就趁地淋啦 放心你依啲人自唔自殺都好細影響 唔使集思廣益喇

咁何謂學術？明明影響大細完全值得討論 日本人會選擇去青木原樹海上吊自殺 唔通香港人就唔可以有一個青木原樹海？香港人口咁稠密 想搵一片清靜之地都唔值得討論？

唔搬去吹水台=要畀佢上廿日熱門？你唔去做乞兒就要做李嘉誠？兩者根本唔係二者存一 可以喺兩者之間搵到中間點

你話啲細路會學又係幾好笑 美國有csgo 有payday 係咪代表美國日日都有槍擊案 日日都有持械行劫案？而點同打機令人暴力一樣咁on9

點解要一開始就假設咗咁樣開post就係會去自殺？你只係將一個不可知嘅答案從一開始就斷定咗個結果 同未審先判有咩分別？

細影響都可以再細啲影響嘅啫 microelectronics 都可以進步成nanoelectronics嘅啫 完全唔知有咩問題

學唔學術你定架？啲人死咗又點？搞屎棍又點 唔講得？

Btw唔刪我post真係皇恩浩蕩

就好似地鐵加完價畀你之後話個零月九五折 我真係要好好多謝港鐵

啱阿 香港跟本好應該要有個青木原樹海 俾啲生活艱苦或者係你依啲膠去自一自殺 一係為自已唔再痛苦 二係為你唔好再傳播垃圾思想
依塊“清靜之地”真係好有需要

至於乞衣同李嘉誠真係駁你都費事 你個post直情出現都唔應該 乞衣都俾多你 仲以為自己好撚醒 識用二元對立嚟反駁人

打機睇戲唔會影響到細路就唔會有年齡限制啦 又係識少少出嚟柒 你睇抖音啲喺馬路跳舞都咁撚多人學就知啦on9

就係唔知你係唔係想自殺 有可能都要阻止啦 點撚知你係唔係1516之後睇完留言就去死
唔肯定就唔做嘅話咩叫考慮最壞情況 以後起樓都唔使防震啦 點解要斷定會地震呀 咁係咪對地殼未審先判呀

不過同你講咁多都曬氣

你開得post都預咗玩單機版連登架啦
你繼續懶叻啦

你總有一日會成功draw 到attention 架
加油呀

「跟」本就係咁囉 其實除咗自殺都可以有其他用途 只係睇你點去利用而個空間嘅啫

巴打一定位高權重 連邊個post應該出現都有資格評論

首先上得lihkg細極都有十六七歲 加上係學術台 可以判斷讀者應該有一定嘅思考能力 反而你放出吹水台/創意台咪會畀更加多冇足夠思辨能力嘅後生仔見到 到時就真係唔係學術討論啦

阻止人自殺唔係要封住人把口/限制佢同其他人嘅交流 如同阻止國家不穩唔係要殺人滅口 堵不如疏咁簡單嘅道理都唔明 咁都難怪真係有人會on9仔會正皮你

今時今日考慮防震防風真係會考慮埋當地環境㗎喎 唔係一味話考慮最差嘅情況 就算係最差嘅情況 而個都唔係一個好嘅處理方式 唔通你喺亞洲內陸地區起防颱風結構？成本你出

巴打貴人事忙 唔得閒理我而啲蟻民都好合理嘅

Lihkg嘅學術標題審批同出現價值評估加油呀

巴打唔係想話你無論點，但你啲類比真係好差，考量點唔同都撈埋一碟講

咁你覺得有啲咩改善方法